講分手嘰係我 唔捨得嘰又係我

知道你從來都無將我放上心
但我依然會為你嘰過錯諗藉口
講完傾完都係無改變
就知道係時候要離場
我唔係你身邊嘰時候
你要好好照顧自己啊

勉強冇幸福 分開可能對大家都好

wa你個嘰嘰

嘰

長痛不如短痛 下個會更好

嘰一聲笑左出黎

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

嘰嘰兵

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

分手喺因為將來走唔到落去，
唔捨得係因為未處理好感情上既遺憾，
都係可以同時發生既~

樓主起碼叫對對段關係、對自己誠實~

嘰嘰

嘰嘰嘰

嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

嘰嘰喳喳嘰嘰嘰嘰嘰嘰

以為自己開post

一睇到個標題就已經笑到仆街
樓主係咪啱啱由馬騮進化做人類